有理由懷疑連登真係有pr公司

仆你個街同一時間咁多po 吹奏龍門

五毛？

唔使懷疑，一定有PR 提供洗白服務

張俊傑係垃圾

見到班迷愛都知有pr公司啦

迷雲先係收錢

好人好者點會迷

屌龍門=熱狗

收聲啦白痴

實有啦 FB 都多咗打手